聖誕晚餐。。。

正呀喂！

咁頹嘅

好想食
利申 食緊老麥

幾正
煮多份ok?

好難食 早知唔用佢隻面

pish